# Palestra - Qgis no SQL

Palesta sobre SQL no QGIS

1. Mostrar como cadastrar um banco no QGIS.
   * Postgis;
   * Geopackage;

2. Conectar a uma camada.

  * Filtrar uma camada.

3. Gerar camadas no qgis.
